梁頌恆稱青年新政不會參與立法會補選

多個政黨及團體下午舉行反威權大遊行，反對政治打壓，要求律政司司長袁國強下台。早前被取消議員資格的青年新政梁頌恆及游蕙禎，亦有參與遊行。梁頌恆表示，希望能夠關注因為爭取民主而面對法律訴訟甚至入獄的抗爭者。

對於游蕙禎日前在社交網頁表示正在商討考慮參與立法會九龍西補選，梁頌恆強調，青年新政不會參與立法會補選，他們認為政府，可以透過僭建法律，褫奪人民選出來議席，他看不到參與補選有何意義。

亦有參與遊行的青年新政游蕙禎說，聽聞有本土派人士考慮出選，她形容自己的認可是「死亡之吻」，不會明言支持某位候選人，但會私下幫助他。

根本參與唔到

你一派人, 第二日就被DQ

又選又唔選，點架？

游b 做雞辛苦，都係做議員好

睇東網吹水當真，🐷

游B status咪講左考慮緊補選係指或者可能有fd會參選，或者無

明明係選唔到
青政仲可以出咩人？

唔一定青政出既

No 游B???!!!

游b個銀包咁多張卡既

梁游退出青政

so rich